掛係嘴邊要攬炒既你，請睇一睇其它人既犠牲，然後撫心自問，你盡左力未。

半年以黎，大家成日講
「我要攬炒」

究竟而家攬炒左咩人？

- 識消防界有人因為示威冇左份工，老婆啱啱生完仔，仲要咩住一條罪。眼下生活艱難。
- 今日 TVB 裁350人，人人叫好，但係被炒既你估佢班仆街高層優先炒咩人? 佢地之後既生活點?
- 有朋友因為示威半年黎生意冇左9 成，幾年既生意就咁冇晒，屋企仲仔細老婆嫰。
- 學生因為示威，咩住除時可能十年既暴動罪。甚至乎比人姦、比人非禮。

以上呢啲只係冰山一角，

運動由一開始以黎，大家都話想攬炒，最後攬炒左既係自己友，而中共就繼續用國家級既資源去subsidize 紅企。殺人犯強姦犯甚至有九億OT 錢，北上置業。

講咁多，唔係要停，希望喚醒翻大家既火。
做黃色經濟圈既，繼續去做。
做街頭抗爭既，繼續去做。
和理非，繼續盡你所能，無論文宣定示威，無論課金定幫襯黃店。

唔係要大家苦行，但時刻警愓自己，呢場運動究竟對你，對你既兄弟有咩影響。
希望大家唔好安於逸樂，然後棄付出咁多成本既手足於不顧。

光復香港 時代革命

歡迎手足放低你既艱辛，共勉之。

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

隨便借

推

香港人唔好放棄呀
無論共產黨幾咁邪惡
我地都要同佢鬥到最尾
無一個政權會永恆

推左

push

全球罷買支那貨慶祝聖誕，幫我推到全世界睇到

其他好同情。但TVB個班我真心唔會同情，幫官媒做壞事要有被黨拋棄嘅準備。

大力推

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

都係既，個例子唔太好
不過你明我想表達咩就得

雖然難聽但好有道理

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

對比之起，我自己無咩犧牲，故此更要盡力

樓主 話得好